點解屋企附近成日都有裝修

電鑽嘈到死 日轉夜鑽 有冇咁多嘢要裝修呀

嘈冤巴閉

好嘈呀

咁多個單位
輪流裝修係咁上下

真係黐鬼線 冇日安寧

日頭係屋企都係帶住耳機

我覺得噪音條例需要改善 每日淨係可以俾半個鐘